export const Questions = [
  {
    id: Math.random(),
    question:
      'Siapa nama nabi setelah Nabi Isa AS yang dianggap sebagai penutup para nabi dan rasul ?',
    correctAnswer: 'Nabi Muhammad SAW',
    wrongAnswer: ['Nabi Ibrahim AS', 'Nabi Luth AS', 'Nabi Adam AS'],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question:
      'Wahyu yang pertama di terima oleh Rasulullah SAW dari Malaikat Jibril adalah surah ?',
    correctAnswer: 'Al Alaq',
    wrongAnswer: ['Al Fatihah', 'Al Falaq', 'Al Fath'],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: `Malam yang disebut sebagai "Malam yang lebih baik dari 1000 Bulan" adalah ?`,
    correctAnswer: 'Malam Lailatul Qodr',
    wrongAnswer: [
      'Malam Bulan Ramadhan',
      'Malam Idul Fitri',
      `Malam Isra Mi'raj`,
    ],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: `"Maka celakalah bagi orang-orang yang sholat, (yaitu) orang-orang yang lalai dalam sholatnya." ini merupakan arti dari surah ?`,
    correctAnswer: `Al Ma'un ayat 4 - 5`,
    wrongAnswer: [
      'At Tiin ayat 4 -5',
      'Al Lahab ayat 4 - 5',
      'Al Quraisy ayat 4 - 5',
    ],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: 'Kerajaan islam pertama kali yang ada di indonesia adalah ?',
    correctAnswer: 'Kerajaan Samudra Pasai',
    wrongAnswer: [
      'Kerajaan Sultan Demak',
      'Kerajaan Majapahit',
      'Kerajaan Singosari',
    ],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question:
      'Ibukota Kekaisaran Bizantium yang di taklukan oleh Sultan Muhammad Al-Fatih adalah ?',
    correctAnswer: 'Konstantinopel',
    wrongAnswer: ['Andalusia', 'Romawi', 'Cordoba'],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: 'Yang BUKAN khalifah di Masa Khulafur Rasyidin adalah ?',
    correctAnswer: `Musailamah Al-Kazzab`,
    wrongAnswer: [
      'Ustman Bin Affan',
      'Abubakar Ash-Shiddiq',
      'Umar Bin Khatab',
    ],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question:
      'Sahabat pertama yang di utus Rasulullah SAW untuk berdakwah ke Madinah adalah ?',
    correctAnswer: `Mus'ab Bin Umair`,
    wrongAnswer: [
      'Thoriq Bin Ziyad',
      'Ali Bin Abi Thalib',
      `Abdurrahman Bin Auf`,
    ],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: `Disebut apa hubungan yang mengikat Manusia dengan Allah subhanahu wa ta'ala ?`,
    correctAnswer: `Hablum Minallah`,
    wrongAnswer: [
      'Hablum Binafsihi',
      'Hajadatul Hudowiyyah',
      `Hablum Minannas`,
    ],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: `Siapa Penemu Muslim di Masa Andalusia dalam bidang Penerbangan ?`,
    correctAnswer: `Abbas Bin Firnas`,
    wrongAnswer: [
      'Ibnu Al Haitham',
      'Abu Al Qasim Al Zahrawi',
      `Ibnu Sina`,
    ],
  },
];

export const topics = [
  'Sejarah Islam',
  'Tsaqofah Islam',
  'Fiqh',
  'Sirah Nabawiyah',
];
